[minami no 回家吧] 薩爾斯堡紅牛 對 利物浦 4

Quick

slow

Slow

link plz

一定係比牙典燈到無泰亞高

想睇minamino 回家泳衣照

咩料呀

冇錢就過主啦屌你老母 fsg

颱風吹金仔吧

topic 正皮

大家不斷抹黑樓主開post slow, 絕對係別有用心嘅政治行為

LIN

沙短係傷咩?

Link?

似肺炎

唔貪心完場帶走對面兩件中場加個巴西中堅就夠

621

屌你老母車路士

621直播

幾點開波

10pm

4分鐘後

14號仔

有球迷

有觀眾？

有 放左1250個入去

應該對阿記就係呢個lineup

買對面隻szoboszlai ok?

Ok

幾靚仔

Fm妖人

唔經唔覺我地班主力全部已經28 29
屌你老母fsg仲唔趁依家買人衝多幾個冠軍等你老母咩

終於有返正常視角

沙拿keep到喎

過多四年我地就變而家隊疤

沙拿KEEP住廢

沙拿呢個頭爽好多

你地咁快

1-0

有名你叫now

喂我波都未開

F3

1:0

唔買人 good

精壇係咪有人話bino勁過tiago

識啲野

Fabinho想FSG買Thiago

邊爐

唔需要買人了

抵啦 快啲輸10打

點解會有球迷

Bino好想同thiago做隊友

電腦都未開

thingo 就唔會犯呢啲錯

咁快失波

暗黑兵法

Fab > Thiago

當地疫情控制得好，可以俾1200人入場

求link

BINO 廢到

個76真係唔多掂喎...

股東睇波係青訓好過外國聯賽班霸正選

FAB玩政治逼利狗買thiago

講個笑話
F3高T6一班波

柒到到

水貨呢腳想點

沙拿

屌你老母沙拿

仆街你班人快成幾分鐘咁

而家水貨50m仲有冇人要

係咪踢緊政治波, 逼球會買人
2年連獎金袋3億磅, 買2粒豆豉返嚟

冇記錯係那些年紅色利迷的日記

NowTV有直播嘛

我地真係需要佢🧐？

Daka又買得啦，入到利波，平，紅牛人，21歲，夠黑

好撚柒廢呀臭利狗

一開已經輸緊

全隊比失左幾多球

邊個比失
果個賣得

有種廢中係多仔最後一季既感覺

76號

有冇人用weak spell 疾到仆街

Dllm fsg

得老母踢緊波

Link

二隊輸波好正常姐
一隊係年輕幻幻隊

dllmfsg

換第2條啦

2-0

Fabinho 屌打Thiago

哈

2-0玩越位玩到出哂事

2-0唔洗買人
快啲789

下季係咪可以準備護級

英超冠軍

輕鬆2球

輸得越多越好

Welcome Daka!

F羊

執左佢啦，輸兩粒

456了

笑死人咩垃圾利

輕鬆

,右閘失位，防中又冇意識包

要買人了

唔好比佢停

完場又話有幾個球員要求高普買達卡架啦

全隊逼fsg 買人

英超最佳球員，明天我們就要回家了。

456
456

要買daka了

2:0

笑左射中ab個頭彈入

射ali個頭

對面已經唔係嗰三叉，輕鬆入你2-0

76

唔買人丫拿

vvd 唔跟

真買人 我又唔介意炒八蛋呀

12分鐘2球
90分鐘就15球

你未睇片

直接買Deka la diu

咩後防黎

邊個bill失波

40:0啦

頭寒喇

有啲似輸watford 個場

有冇第條 條條都好疾咁

社區盾冇了

8：2不是夢

邪盾你要埋我果份

條後防廢到咁都唔小野

股東一定話友賽不能作準嚟兜

個人嚟講，我好鐘意熱身賽輸得肉酸，等老細驚下唔夠實力開大水喉

薩爾斯堡＞全英超

不要vvd了
咱們要vdb

泰亞高有著落

Neco真係唔掂

高美斯係咪弱智

發緊夢,1蚊都唔會拎出黎

終於到我利了

政治足球好波

牙嬌都有上連登？
咁撚天真

半場都過唔到

係咪要輸埋社區盾先完成暗黑兵法

完全無人走位

我覺得佢好有自信以為自己夠班踢後備

第一次咁真心想俾人789

廢撚到

利po牙嬌

冇睇過呢個Facebook comment?

76 果邊cls, 做好返d 防守先啦

比對面逼到狗咁

老闆只會睇銀行有幾錢咋嘛

寧願比FSG睇下班正選比人撚成點
橫點後備個班點踢都係正常

廢撚到閪咁

咁樣係唔會令到亨利驚架

好似獌迷講的

屌

沙拿究竟係度做緊乜

好似係獌狗黎

兩粒

邊個咁勤力逐個回覆派負評

水貨連控波都控唔掂

整多球啦屌

成隊做緊乜

師兄們有冇LINK，我搵唔到

逼緊你黎

Gomez

好撚廢啊 salah

正常發揮喎

散步兵團

Neco比人撚狗咁撚

對面踢到球皇咁喎

水貨廢到仆街

wtf 去攞野飲
番黎就2：0

唉屌 去玩fallguys算 等睇下班副選仲好

沙拿真係好fit
上季到而家仲保持住咁高水準

買對面個danka好過啦

睇怕今年都係用黎幫班青訓交學費

泰亞高睇完今場主動申請留隊了

成隊波都逼緊FSG買人

ching屋企大到行十幾分鐘？

熟悉嘅利物浦返嚟啦

一開就輸緊兩球 繼續唔買人

舊年好似輸唔少熱身賽 有冇買

F3自從對拿玻里傷完到依寫個態都冇好過
唔買Thiago歐霸都冇得打

係正選隊俾人炒2粒

股東仲有咩好講呀屌你老母

會唔會係髮型累事

輸多d 10:0

咩話 40比0

1:0個時睇

Pin 呢個

右路廢到仆街

Fifa21用返呢張就得

😂👍🏻

差啲3比0

垃圾到熱身賽都要黑

沙拿點解會廢成咁

差啲又一粒

邊有越

差啲4:0

黑到你

輸咗佢咪算囉

Neco係用波唔差，但防守

Switch 係咪出咗新game
Paper Fabinho

佢不嬲都咁廢

死利狗友誼賽都黑

邊爐好落力

下季想玩玩了

咁都要黑

入左就好
依場直接變政治波

最好輸到50:0

支持8:0

一貫水準喎

條右路廢到

76 又甩了

D stat同佢而家一樣 轉做利章就用得

邊爐用心良苦逼fsg買人

f3 咁唔fit

沙拿換thiago啦唔好煩

無神軒
班友真係踢到冇黎神氣咩

76同邊爐都幾想買人

65 shooting

Neco

安份守紀啦76

下年護級算啦屌你老母利物浦

deal

勁過Thiago 踢成點有冇片睇

算啦 唔撚睇啦 LAG撚到

屌奶星熱身賽都黑哨

除左crossing 傳波真係麻麻地

要買右閘了
Neco仔唔掂

10：0
nike直接打包包皮黎利

出班後生踢算啦屌

Neco廢架喎

係 footybite啲link lag撚到仆街

水貨空哂撻Q

水貨真勁

降班都唔會開

垃圾沙真係笑撚死人

真，我都係最想睇班後生多D
平時小見

正選都咁
下半場好睇

沙拿撻q

沙拿不如跟老虎去鏟雪

水貨真係好撚垃圾

致敬麥巴包皮

salah

沙拿真笑匠

啲防守好有幾年前嘅感覺

沙拿正常發揮

沙拿keep得唔錯

佢自己都唔知想點

踩完單車都會輸波

下半場比利包皮你睇

踢成咁 下半場其他人重有無得出

球球都fifa19紅燈咁樣

不如出返德國神龍算啦

沙拿換thiago我驚拜唔肯添呀

咁先係時候證明自己

一向水準

仲勁

照出，8:2

文尼唔好咁搏命好喎

成隊都冇態

台長 #26果條睇到

屌你老味社區盾點踢

黑氣

剛剛嗰球撻Q 幾似歐聯決賽包皮嗰球 人地射到都俾人屌到狗咁 水貨撻埋Q

對面踢到搶錢咁

8:2

條友剪完個頭好似表現都keep到

咁搏黎緊點買人

後備好似冇佢

要輸比阿狗8:2先知痛

用76 跟返aa 式咁踢法就死啦，壓到咁前又甩， aa 俾波分波都世界級，一係斬出界都唔會成日俾人拍甩成條右路放題

沙拿好似慢左

毀利安

邊爐致敬

軒有落場咩？

法賓奴真係迫梗班主買人

沙拿向君子致敬

邊爐打雀

呢隻中堅wonderkid 黎

笑死

對面咁搏 想高普買？

Fabinho

慢左兩季了

水貨做乜撚嘢踩後個波

今場出嚟搞笑？

有無人已經唔想睇

幾搞笑

76啲位置感好差下

好好笑喎

見到紅牛啲球迷恥笑緊

等下半場睇幻幻

次一級嘅 fabinho

想睇新仔

柒得黎又幾好笑

應該好過呢十一件啦
要博表現

兩個今場最廢既球員搞個罰球

笑撚到我仆街阿

贏左好似會無得贏英超

唔睇邊有得笑

股東：勝利球迷

水貨同上季踢到一樣咁鳩

唔贏就雞胸自己諗

唉 條條link都唔得

點止今場呀

有 fsg都唔會想睇 今日冇事發生

bino 水沙

睇下半場好過啦，想睇後生仔

列斯聯都唔會廢成咁啦

水貨SHO每年-10

右邊兩件都好廢
打條撚

唔使睇架啦

試過唔得

法賓奴

最緊要唔好傷

基達呢下回防

有球迷入場嘅

唔怪得正選會輸俾新仔
廢到閪咁

感覺沙拿仲有好多笑料收埋未出

基達勁到 唔好傷就得了

成隊都未訓醒

邊個咁得閒嗰個負皮

屌你紅牛比D力啦,2粒咁少

㩒撚住黎屌

對面唔好再放水得唔得

去totalsportek 搵link 吧

如果以呢個陣咁既狀態去踢英超，第一場對Leeds已經輸

點解有觀眾
仲要坐埋同一個area

Neco控左幾腳都甩
咁真係唔用得

係奧地利練左啲乜?

條防線成日想玩越位
但係總係有個人走去包

得佢上力

社區盾都輸啦

邊爐放題，正

原來model 係到

奧地利確診少？

R26都ok

🚲

我條link冇左聲
有冇人都係咁

次一級 真係諗唔到有幾廢

Fsg買人未

屌你老母gomez廢到

成條中場俾人sm到仆街
傳又傳唔到
控又控唔定
搶又唔夠快

attack the title?

英超10月都計劃開放返入場啦

76啲控波first touch真係學界級
日本高中聯賽求其搵件都好過佢

🚴🚴🏼‍♂️🚴🚴🚴🚴🚵🏽‍♀️🚵🏽‍♀️🚵🏽‍♀️🚵🏽‍♀️🚵🏽‍♀️

法賓奴屌打Thiago

Salzburg讓賽

完全唔夠班

入夠了
俾班後備玩下

一上位就咁
明明上季聯賽盃對阿好淡定，用波好好

終於搵到 thx

Neco唔對路WOR

話賣老母嗰d人出嚟比我bin撚死你

neco廢到

踩單車

個人飄左 以為自己有料

我覺得坐人唔係問題但點解個場咁大要塞晒喺一個section

hold太耐波
好唔爽去得

條中場次次一無軒隊就好似唔識踢咁

淨係慢已經唔得啦
仲要咁屎波

覺唔覺nike唔旺我利

你諗吓上季
每次出國集訓完啲成績

原本我係76迷
睇完呢兩場都有啲懷疑

熱身賽吸取教訓 最低成本

叫你老公買人啦屌

Taa唔得要用副隊打右閘了

aa 季初得未，未得應該都要milner

Neco係咪太慢

紅牛勁到仆街

自從睇完屈場對卡數之後
我已經退左黨

做咩咁早換

速度慢決定差

方便入場驗體溫

LFCTV冇LIVE?

上季去打CWC反而ok keep住打
集訓係笑話

成隊波啲touch食哂食咁

76真係唔跟人唔回防架喎

又搵我黎搞

新利卡富

想睇黑撚新仔上場無睇

如果matip冇傷，高普應該用gomez

水貨省夠龜未？

不了～要買遊艇

Salah落咗Arnold個位做波

bino次次都要踢幾場先執得番個態

上季熱身賽踢到pat屎咁=聯賽冠軍

又有藉口唔買人了

Fabin打番邊得唔得 軒/老母打6號位

睇左三十幾分 我諗次一級既BINO 連港甲都踢唔到

根本係高普弱智 你話taa斬波靚就推佢上去助攻遮 依家條友波都未控好 佢上咗去條右路就空撚曬

叫bino少d屌西啦

有個咁正嘅老婆
合理嘅

咁既態打閘都閪啦

熱身賽比新仔練下啫
唔使咁燥掛

[img]圖片網址[/img]

紅牛啲組織 幾下就抽插晒利條中後場

南野托實踢成點？

唔怪得kane 咁撚勁

話就話熱身賽
但都已經係最後一場熱身賽
咁既態點用

Model熱身賽後備都無

76令人討厭嘅程度不下於ibe

Bino老婆都唔識？

lag到睇唔到

rebecas.tavares

開季中場正選都係咁最好

thiago
henderson lomo

你想我點答

如果依家打拜可以俾人炒幾多球

要搵時光機

係場邊跑緊

老母算係咁

明爐差啲

好靜，冇咩點郁

靜啦

終於有第一下似樣嘅攻勢

水貨唔識扭
交波又差
右腳又半生蟲

返歸算啦

唔會黎架啦

3個去疤

用唔到 下場一定要用米拿打閘

熱身動作唔錯

隱左形喎

死返去金字塔啦

唔怪得買泰亞高 法賓廢到閪咁

撚有出佢

明奴

成隊都on99咁 點算

毒到

可唔可以賣水

前場
mane 包皮 沙拿

呢啲業餘球隊 totally no moodto踢
大賽先上身

忠言逆耳呀

我轟幫幫手回購salah

換美國隊長過黎算

f9啲射波都係咁廢

力高

水貨果種廢真係唔係講笑

Neco比人打到變左傻仔

算好啦
之前有場完半場先知有出佢

換走neco得唔得
啲touch真係好鬼唔掂

NECO 腳仔軟係咪屌太多閪

沙拿係咪同費托一樣要長髮先勁

地波都接唔穩
基本功咁差......

拉筋10分

條76落返預備組啦屌

76都幾廢下

76咁樣同我踢街場冇分別架喎

又係右邊冇咗隻閘

76 速度好慢

連登仔都勁過今日neco

望兩望連波係邊都唔知

兩邊都搞笑

76勁到

對面條友都一齊賣笑

防守又冇你份，前面俾你又漏個波出界

Neco
今朝打撚咗10次飛機？

咁都護到空門

咁都護到

簽返佳尼未

唔知下半場可能即換hoever?

屌...76落去踢u16啦

假波假到

咁都唔入

班大帝終於回魂

文尼

咁嘅狀態 社區盾molamola

76識唔識踢波

對面11仲廢

76走甩曬右邊都仲可以慢慢跑返去

紅牛個個去盡腳，下半場要收起主力
否則一定傷幾件

下半場睇幻幻好過呢班hea9正選

今場沙拿難得肯畀波，唔係一味死去

佢企位同回防似右翼多過右閘

躝!!

76仲廢過屌摩n倍
因為佢連速度都冇

沙拿仲賣唔賣到120

佢真係翼黎架嘛,改唔到

76之前盃仔好sharp下架啵

下半會換哂？

文尼個頭禿左好多

隻後備閘真係好撚廢
邊爐最差

水貨踢緊乜撚

下半場出泰未

翼位 基本功咁差？

高普話唔會半場換晒

高美斯長傳冇球到

12都要諗啦

盃仔嘛
呢幾年紅牛好撚勁架絕對有英超中上水平

明明上季個個讚neco基本功同埋控傳用波好
今日冇啦啦差到咁撚樣

印象每次vvd做隊長都係輸多 隊友失曬魂咁

愈勁愈少頭髮

hoever上位

點解邊爐拎腳地波都可以彈到頭咁高

老母甩左好多波

呢個世界無幾多個個Davies

洛賓咁

唔係隊長料

vvd唔屌人

諗緊叫幾多人工好係疤

講個笑話
中場夠人

地方的利記需要熱血軒達臣

呢隊咪南野出黎個隊
一D都唔廢

好無辜 vvd已經追左幾球

之前neco上位咪一樣話爬咗Hoever頭

呀軒出黎屌人未

唔洗買人

泡菜仔去左邊

說個笑話 fabinho>thaigo

沒有神軒 打6撚

比人屌打做乜野呀

Hoever都係好屎波下

埼玉

萊比錫

輸波買人炸,暗黑兵法既野你地識咩

腳仔軟

但人地上年3寶 夏撚 南野 黃喜燦全部走哂都屌打

去左德甲個隊紅牛
呢個都猛料黎

對阿狗一定輸撚硬

升左去德甲頂werner啦

Cup到vvd跌低

對面同上年比仲要冇左夏蘭特,南野,黃喜燦

佢哋啲球探週圍搵wonderkid嚟養

F羊黨呢

冇追post
Taa點解冇去訓練嘅

打利啲新仔一定搏命嘅
等大會睇中

德國隊紅牛

Btw 上年現場睇4:3歐聯對呢隊紅牛差啲反cup幾驚輸埋

達蛇一個月兩隻盃

關咩事
利廢咋

泡菜仔入果球仲要一野cup過vvd

果場對面冇乜運先入得3粒咁少
一場俾人打穿十鳩幾次

個陣既南野好撚勁

FSG已經為利物浦帶返一切要有嘅失2球嘅榮耀同入唔到波嘅光輝返嚟，其實仲可以唔滿意D咩?

Rb好中意咁
其實呢個玩法都好

傷

上季都贏左英超啦 仲想點

呢隊Salzburg講到明係selling club黎 開到聲係用黎搵錢

全世界都有衛星球會先可以咁玩

好心fsg學下啦
賣盤買隊波學下人地咁玩

唔同既，佢地拎埋隊波黎賣紅牛廣告，fsg有純粹搞波搵錢

笑4
俾人炒
繼續唔買人

we need thiago

成日覺得做呢D球隊既FANS會唔會好慘
久唔久就見到踢得好既球員走

成班傻仔笑利人地邀請咪比人入下開心
下半場就認真屌打啦
方死入到3:0 咩咁都唔知馬會玩緊咩

Takitaki

咁啲葡超荷甲班霸都係咁姐

最值錢係佢唔洗服兵役

睇Kathy仔好過

佢有咩戰績？

應該都望啲球員去大會踢

無錯
Rb旨在賣廣告，f1都係咁玩

亞運冠軍？

gruric 係咪唔要

利年年賺百幾二百m 唔買人仲搵得多

洗乜學紅牛

minamino換mino？

76好似喊完嚟咁款

屌你老母忠師架仔兩個同場又要睇到嘔血

唔出希臘仔？

俾水貨往死裏打

前中場又爭波踢斷到仆街

2018亞運冠軍

宗師又比人話唔交波啦

雖然輸緊2球 都好似冇上年d友賽咁衰

差啲搞掂

Cls一開波搶攻差啲入

場場大炒 年年聯賽冠軍 又有歐聯踢 邊撚到慘 有隊30年先拎冠軍仲慘 仲有2隊話自己係BIG幾 BIG幾既大城市球隊連歐聯都無得啦踢

南野呢下轉身靚

原來泡菜仔係jk art soccer既學生黎
好撚勁

一開波就差啲出事

仲Motogp 大量極限運動，同fsg營運差好遠

南野最近成日出果招轉身

呢件都係出哂名韓國天才級最TOP個堆，唔知發展會點
岩岩去左頂級聯賽

cj

南野 米拿 仲有邊個

jones

熱身賽未上力好正常

笑嗰班都係傻閪獌狗仔嚟

又出棕獅

diuab vvd

空門

柒夠未

話就話金錢足球
但佢地都提攜左唔少新仔 其實對個運動都有幫助

In 南野 miller jones
Out bino keita bobby

d新仔一上到位就鳩哂

屌你想睇新仔呀

76 甩波率90%

Daka完場好黎簽約

依然垃圾沙

走啦salah

佢嗰種金錢足球同鏝鈀嗰啲又唔同
但德國球迷好憎RB

收水貨出67啦

覺唔覺nike邪撚住曬

沙拿真係衰撚過街場

升職去rb萊比錫

Mane真核

水貨

未射都知唔會入

mane要俾條垃圾食住真係好撚慘

可能真係着得唔舒服

有信心嘅salah 會cup /chip 龍

vvd成個2020年真係變咗75m小丑

水貨又射龜

屌 今季67打正選右翼得唔得

原班陣容開季就好睇

水貨單刀
10球入唔入到一球
有冇人統計過

佢而家都好有信心架

好似得第一年識chip 龍

就係太有自信

換人未呀

冇offside

我要67呀

沙拿隻右腳shooting應該同我差唔多

感動嘅係水貨仲keep到個態

開季比人456啦垃圾利

11號咪踢到成67咁囉，仲想點

差D 3-0

垃圾後防

VVD oh no

Vvd

又 miss chance

VVD injured

開季收皮

29號又可以毁猁安

破相

下呢d小問題喳wo

好小事啫hi到下眼角

降班區見啦

R.A.P
19/20 鏝城2.0

屌你老母 高普唔係諗住成季都仲玩裝越位？
盲嘅都知道曬啲戰術

換走埋vvd 後防準備比人456

23歲新仔落場，啱口味？

即換

唔好意頭
利要收皮了

估尾數

我地到時有金章可以指未

神軒仲唔企起身屌人

philips 第4中堅confirmed

Philips

連登仔係咁
小小傷都要嗌阿媽

何況流埋血

原來 philips 先

沙短係到

盾計FA ?

唔係真係打算搵佢做第四中堅嘛⋯⋯

神軒係到損手指

似

沙短個眼神好撚SAD

佢上季係德乙有冇正選踢？

第4中堅 shit

條撚樣又skip左

下季有歐賽踢都執到

米拿又死死下

都有嘅

唔好傷呀

又反

係咪未傷好

賣懦夫果陣個個諗住買返個好啲嘅第4中堅
FSG: Philips咪得

點解係Phillips

我寧願搵估尾數打

南野

尊重啦

架仔

日本仔

咁樣推甩

沙基利係度 點解唔出佢呀

南野黎

筆錢用嚟買左閘呀

Jones黎

好彩即刻整個靚傳

仲衰過疤老人院

吊哩球又幾靚

觀眾冇個帶口罩

鍾斯今場有冇成功傳過波

出古積啦

其實南野係咪得香港&日本球迷對佢有期望
外國球迷冇期待過佢

換得未salah

下一球

佢地放得入場梗有原因啦

沙拿今日發咩瘟

日本仔真係躝得

mane要夾水貨同日本仔真係辛苦

點解南野對我地果陣咁勁

不嬲咁廢,咩今日

南野d轉身爽左

有冇人和議回購老蘇

講左好耐 一貫水準

philips

唔使錢購乜嘢

閪波都極點

師兄成季無睇波

係咪青訓黎

要比人工就唔好提啦

Jones 學界水準

bolton 過黎

班人係咪唔入禁區唔識起腳呀

Philips呢啲英冠都踢唔掂啦

怕破產 不了

點會波底好過gruric

真

場波真係西撚到喊
隊波同條link嘅表現都係柒撚蒙蒙咁

蘇狗就算啦，抵撚死

梗係支持啦

已經23歲

幻幻軍團

雖然反擊個下柒左，但比波走位好似爽過之前

FSG: 成日話我地玩幼幼，依家咪俾個當打你

開頭留懦夫
賣philips好過

成班小丑

感動嘅係
熟悉嘅利終於返嚟

Philips賣得出？

Minamino啲轉身幾好J
操番大隻啲，同隊員夾下
遲早有啲野睇嘅
希望佢快啲係利破處

賣唔出先要自己啃

沙拿 射術冇左 傳中冇左 速度冇左 玩具都冇埋

好睇了

寧願睇67都唔想睇垃圾沙

肯出佢先講啦

幻幻

兩個一齊躝啦，用89好過

染夠未
友誼波都唔好咁渣流攤呀...

終於換我啦
期待我同67啦

掛住儒夫了

VDB終於冇得出爽皮

算啦用邊個都會俾你屌架啦

有89睇

唔反虎

下季應該佢唔想出都要出
咁多比賽 根本冇撚人用

賀化

Hoever

放心
開季唔會見到philips
而家燉腳

唔賣老虎應該冇希臘仔

賀化都係搞笑

gruric dm
mino lw

吓

原來真係有出lomo架

係咪可以散場

係

一件比一件誇張

踢得ok 啦

89 67

屌你
傳失左好多球啦

點解我地d青訓 停波咁廢架

班新仔好撚搶得

咁都ok

覺得高普想改佢做10號位

學堂冇教

衰過隱形喎

迷母黨

交失好過癮形呀

隱形得ok

勁到痴線 william接波一定要彈到個波9樓咁高先接撚到

有thiago未

尖搞咩成個道友咁

唔好屌老母啦

沙拿真係算喇 見左頂 下滑緊有價好賣

lomo唔想踢就躝啦, 唉

無為留住佢

希臘仔快到

點睇班股東話老母勁過你

89似唔慢

應該要等多兩場
比佢抖抖回下氣先

咁既衰樣同我唔買人

kou me tio

米叔係咪以為自己踢緊左閘

自從古狗走之後
已經冇左呢個位啦

屌你老母日本仔

希臘仔喺禁區撞埋米拿度

Fucking hell

占米同森米又炒

職業病發作

89個樣好有喜感

佢都過唔到人

有價好賣啦

睇緊直播
都係唔嚟了

打左幾季 慣左

希臘仔成個道友樣咁

有新玩具啦

自動埋位

望住佢個認真形
即忍唔住笑咗出聲

等睇股東又有咩笑料提供

上場波都唔係咁架

人滿為患

又有d得意又有d神秘咁

S23點解後備都無份

友賽輸下等班球員醒下

等賣

狗會開呢場波呃鳩利迷錢

再加埋個髮型

Fucking hell crash

Fabinho高我一班波 古積都勁過我

驚踢傷賣唔出

邊有利狗會買利

都拎左英超歐聯仲想點

南野勁喎

利迷點會買利

布包皮想點撚樣

Jones 算ok

米拿個下報仇

賭撚錢係幾好賺

67仲有無得高

個個你都屌嘅

訓住射波

屌 原來Philips英籍架

philips duels有冇贏過

呢下都ok啦

古蹟比人叫古列治

睇到眼火爆

踢到咁

歐聯都實小姐出局

一粒都入唔到

包皮個樣都有d傻傻地咁

古積好過我

包皮埋門可能好過沙拿

小姐出局

古列治~?!

點解我完全睇唔明踢緊乜撚嘢

人地高過你

古積睇定都斬唔到位

黎緊依季應該係最後救贖自己嘅機會
冇上返20粒fsg都可能會諗前面索性重組過

Jones同架仔算唔錯

條條link都lag到仆街

輕鬆分波

包皮

包皮 2-1

finish之鬼你估流架
即刻入波

其實場波幾好睇

古積呢幾下後場用波都幾好
可以唔買thiago了

講真 踢到咁買完你都贏唔到架啦 唔通換曬成隊咩

布包皮

巴皮 friendly 球王

包皮 2:1

唔洗買人了

股東：Timo who?

67個身厚左好多

唔洗買psg 嗰個包皮了

布包皮 熱身賽之鬼

差d打飛機

靠米拿

finishing之鬼

包皮好撚勁

呢球沙拿一定入唔到

搞掂

好難搞 點踢

真係把握力好

Taki

無人mark都比失

咁樣抽個網頂
好似真係有啲料喎

靠布包皮反而追翻

南野+副隊好野

米拿 包皮

包皮哩啲一腳波真心唔錯

睇嚟力子可以換遊艇

F羊: 我地唔買星 我地做星

下季靠包皮

架仔build up

熱身賽球王

新艾斯鳩頓熱身賽之鬼

有預感佔中三子會回歸

低調d

真心似個射手

古積都係著返16, 件6 號留左俾

係要訓住射先勁

真核

新包皮

包皮只可以一腳波，齋射

有冇人聽到米拿又fucking hell

古積成個thiago 咁

聽到

Fsg:力子賣得

Brewster 真心ok可以做後備前鋒

隻89真係好撚高

呢球勁過麥包皮 F$G 有冇諗同P$G交換?

89頂波好似唔錯

好大聲

17碎
咁撚高

Finishing真係佢特大優點

但要佢其他嘢升到級先可以做後備

屌你推埋啲古人出黎

古積能控能傳能突破

第一腳控得唔好
先比佢有第二腳咁抽網頂

以為自己幻聽,原來都有人聽到

屈到高

簡簡單單pass and move咪幾好
smf下下推大位阿婆都識守

taki

mina 同副隊個彈彈波

係
以為新買個希臘仔頂閘
點知阿叔又係係個閘位到

89好似幾鐘意二傳

其實佢可以試下攻門，有身高優勢

無見2日 又高咗

brewster > salah

架仔係前場係幾有活力有料到

Brewster咁勁，好彩冇買werner

其實布包皮係咪真係冇咩速度

miller 個one two cut in 仲係咁勁

人地轉身好順

古蹟慢定邊爐慢

早安又跑出禁區外踢比對面

南野勁到，成個老母咁

又fucking hell?

古爾治

啱啱先標高20cm 可能未慣

南野d 走位好似好左

Philips廢撚到

點解23歲都咁慢

咪撚反cup呀，用後備反cup又有藉口唔買人

辛苦米拿叔

有布包皮 唔再需要包皮了

米拿叔不如做第4中堅

卡拉雲

咩邏輯？

係勁撚大聲

隻水貨熱身賽都打唔掂

Jones啲鬚好撚柒

卡叔波底都好過佢

股東：
vvd失兩球
philips出嚟之後冇失波

講緊反應

其實佢一直啲走位都唔錯
但係現位短傳one two 呢啲
一條友做人地夾唔到係無意思

要感恩

67
個個輪住柒

67 艾利艾治

係咪諗住米拿打左閘 米拿長期左閘位後過森美

旁述嗰個係邊個？

睇呢班後備仲好睇過班正選

89有啲夢遊feel

琴日睇左我們有點不對勁，近幾年第一次睇日劇
美波幾撚正

包皮2-2